(突發)有個癲佬係葵芳派錢

就係我，手上仲有2張100蚊8仔
500$m記
豬咀
醫療用品
水
手套

冇飯食手足 出示學學証同連登號碼我睇即派

只益連登仔

幫我推

唔會有人要

不要推

起我底先 幫過好多人啦

要睇人學生證同連登ID
咩人需要咁做呢 學生哥要提防下

自由上裝做前線就夠

出示學學証同連登號碼我睇即派

不了

路過我會大叫邊個叫北極大灰熊

連仔抵制m記
你就派m記

不了

咁唔洗 直接問我拎
大家咁怕就

淨係想錫春袋

要連登no

好想錫你春袋

唔洗啦 大家咁驚 直接派

懷疑樓主做某 等人收錢後有人影相 屈人收錢遊行

825遊行集會 @1532

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

學生証同連登id , 同自爆有乜分别？

偷資料的狗！

手足去影佢大頭 Post返上黎公審！

自發派野都比人屌
我真金白銀買

真金白銀大晒？

岩呀
太危險啦
影完backup有保障d

唔係話你
好讚揚你呢種行為
但係香港人真係太驚了
所以 由佢地啦
做既野岩 時機錯
依加人心惺惺

鬼知你咩人

建議樓主自己上前線派
覺得邊個似中學生有需要就比
唔需要交換任何資料

講左唔洗資料啦
直接拎得

琴日係前線派左幾蚊鐘水

咪推，咪理

你開新post 啦
D 人一睇完就開屌

唔好再買m記券plz

挑，比人屌就縮，跟本係狗扮人。

派過會唔知？

樓主係咪車祼跑巴返屋企果個

咩料呀
又證又NO

睇呢個

大家唔好推post，由佢沉

我要可樂

Dun push

你開新post我幫你推 個人資料呢個時候太敏感

巴打好心人，但係可唔可以唔好再買m記，
依間仆街野俾黑警優惠

推612 721 811
前線多人就衝，有手足落單就打狗救人
9月開始每個禮拜塞機場

知你有心
但做乜要係連仔到PO出黎咁揚
下次唔好啦

咪扯貓尾啦 p牌黑警

推

出示學學証同連登號碼
不了

不了
利申 絲

知你有心，多謝你

On撚9

你有心下次買gear派啦 D學生哥唔夠膽攞錢架

我係鐘意益葵芳站市民呀

唔好要，佢想巫獵大家收錢出黎

都係不了

唔支持派錢 買野去現場實際

thx 巴打

葵涌運動場物資站缺水

收料收到咁撚明顯，你老母西痕？

多謝巴打

便宜莫貪

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

要連登id做乜春

樓主有心
但真係好難比資料你

Thanks bro

P牌無得推

屌你老母可唔可以唔好再買m記

push

yes

多謝樓主好心

但同學仔唔好亂比資料人呀

好似係

成車豬咀。。。。。

支持樓主，不過亦明白香港人太驚
俾人影到又會抹黑
btw好人一世平安

下世小心啲

你加密放係一個地方，淨益連登仔

多謝樓主幫班仔女
做法不完美 但應讚許
下次唔好公開喺邊直接派比前線就好
廢事比人利用屈話有錢收

要睇學生ID

睇學生證同連登 不了

屌你老母啦
做埋晒啲野咁撚柒

係前線影張相都唔已經唔得
仲叫人比學生證你
你傻撚左？

大家小心

唔好怪人對你起疑，就算你真心好人，係呢d敏感時期唔好做太多！仲要現真身....
不過都多謝你心意先

比埋身份証你好無
有心嘅上前線派就算喇

真心

多謝你

啲藍絲話有錢派原來真 屌影衰晒

👍

派你就派啦 洗撚咁多嘢

係咪黑警扮好人

有機會係狗，勿貪

咪送子彈比對家啦

唔好咁啦 多謝你

大灰熊巴出心出力

Yes

上面講左大家驚 直接拎就得

多謝有心巴打

黃咗就扮晒喇

你想幫人自己衝啦

是否做媒？想影相入位？

你見佢後生就派唔得咩, why仲要學生証同連登id?

連登出咗名愛國架，唔好分化我地呢班護旗手！去baby condom 香討開post啦

東窗事發？

小心

引用更多等多啲人睇到

釣魚

學生証唔怕出 但連登名

香港人！還拖！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

幫你推

點解咁多連登仔唔明白事理
你估個個咁撚有錢見人就派咩
而家黃色既多數係學生同連登仔先要睇你id姐
你估佢真係睇咩 就算淨係開連登個app比佢睇都比你啦
用下個腦啦連登仔

有心了手足

如果你出發點係好, 真心要資助就做好少少啦
派現金真係下下之選

拎學生證(personal information)同派現金呢啲敏感時刻都唔應該做

有蠱惑

邊有連登仔遊行㗎
去香討bk開post啦

負皮上一頁就ok

見個樣細細個，似學生就比啦
呢個時勢大家都一定會比較謹慎嘅
希望樓主唔好介意， 同埋多謝你

原意想幫學生多d,唔想濫用
比人誤會 我錯，講得唔好

on9 連登number

此POST已完, 再推就係鬼

呢2日派左20箱水 同幾百支汽水了

呢句真，莫説直中直，需防不仁

感謝

屌 咁鬼

推比前綫有需求手足

四眼佬執左?

明白 資源唔多一定唔想比對家攞
正常諗法黎

連登號碼 不了
送1000都唔岀

你吹得我脹咩？

我覺得樓主冇惡意嘅
係唔想俾啲藍絲濫用姐 下次留意番就得
不完美 可改善 有進步空間
多謝樓主嘅心意

支持樓主繼續幫人
唔完美，可接受，需改善
不過大家驚咪唔好推唔好攞
唔洗係又屌唔係又屌既
大家都係想出一分力姐

眾籌派反副壽比樓主

一係樓主你set暗號
例如講出你嘅連登名或者其他就可以拎
好過亂比藍絲
btw多謝樓主咁有心

不了
不推post

唔好派錢

卷黎

如果係真心既話真係好多謝你
但而家敏感時期 有人會起疑都好正常

想陰人?!
冇人會中計

我係樓主就真係心9淡
出錢出力 你地話有可疑就即刻改 改撚完又話屌下就縮
兄弟爬山 邊忽兄弟啊

TG 大Group已有超過1400人：

TG channel會隨時更新資訊：

廣告：９月１集會完仲可以去機場

真心想幫手足就邊個大叫「北極大灰熊」就派啦

要有戒心

樓主唔好灰 佢地都可能怕鬼 我都明白

冇問題 唔係鬼
冇野好縮

推呢個

你班仆街咪又係捉鬼割蓆 仲快過起底

直覺單純真心信樓主
加油

去前線派啦手足 好撚多乞衣濫用善心

有心，加油

琴日派左好多啦 係偉業街
今日呢d係餘下既

多謝你咁有心，做多一步去前線派啦

唔好做標題黨好唔好

但多謝樓主有心

千祈唔好出示學生證/連登no.

同意

點解唔直接派

唔好要錢，拎下gear, 野食同水算

睇留言樓主應該係有心幫人
用錯方式黎確認手足姐
唔好屌啦

真

但其實真正有需要好多時係啲1 567歲嘅中學生佢哋好多時都冇帳號之前前線見到一個13歲嘅辛辛苦苦儲$2000買成套裝備

尋日見到樓主，係好人黎

pish

代抗爭者多謝樓主

手足好波

不推文
唔好要

派左2個鐘！餘下物資交左去運動場灰色公廁物資站
打擾大家

唔好灰心

love u

!

要派既派晒，餘下放左係灰色公廁隔離物資站！打擾大家

樓主想玩實名制

唔好派金拱門

似啦 手足睇路

前幾日買
下次派其他

危險、不了

推 小心被影

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

尋日見到校長係m記個post
好有心
點解咁撚多人捉鬼

Push

多謝樓豬

正落街拎錢先

仲M 記？

對唔住啦，今日先見到黑警有折
前幾日買定

唔好成日下下捉鬼啦
我相信樓主係好心
不過係做法不完美 可以改善姐

屌我冇問題 我做得唔好！
派左2個鐘 水同物資大多派晒
餘下放左係灰色公廁個物資站等人派

只益連仔，好聰明！

不過，巴打自己都要小心！

原來之前出po問點解無連貓果個就係你

原意係想派比學生哥同自己友
用錯方法
下次改善

連仔係2019年完之前出貓仔icon
我係星光大道裸跑

1648大涌道

大家可以呢道拎呀

大家冷靜D
連鬼都唔願意界走，唔好界走好心人！

樓主可能係咁諗
見到間唔時就會有人post上嚟話冇飯開，又唔知點樣幫佢哋而又安全，可能係呢度叫一聲有需要嘅人去嗰個位置搵佢

要學生証同連登ID，可能資源有限，只能選擇性幫啫， 依家樓主都話乜都唔使，直接派啦

好人一生平安

3毛操控所有機場活動既宣傳同相關post正負評
令所有塞機場post推唔上去
佢地已經控制哂風向

18區無限loop 浪費人力物力
明明去機場可以endgame一次過解決所有病痛

運輸局局長陳帆講明，叫你地唔好去機場搞事。
你地聽話啦

迷戀地區戰,不會造成任何經濟損失！亦沒有國際影響力

啱呀

你賣咗幾多人⋯
搭除成本可以賺幾多？
話聲我知⋯
我燒俾你⋯

因為我係自資 ，所以想幫有需要既人先

圖已cap !

冇拎過人任何資料，冇出賣過人
有既 我全家死18次

完全明白
放心樓主
我理解

咪搞呢啲嘢啦 陣間又比人寫

屌你老母
又學生證又No
理得你係咪鬼

如果你想幫手就買gear 水 食物
又話有成日派 ，派咁耐會唔知？

pushh

直接派物資上前線啦

荃灣有冇

樓主唔好灰機，我信你啦，多謝你呀

有 琴晚係偉業街一直派
今日派埋剩底既

存疑咪唔好攞，使唔使咁撚仆街
隔離post 仲要求戶口號碼 身分證全名 戶口結餘啦

香港人又捉鬼
有戒心唔係唔好 但啲人講野好難聽

怕唔怕被藍絲做文章？

小心POPO學你呢招 咁就拎曬資料

北極熊sir

癲得好琿循下，但我愛

大家唔好咁啦

多謝樓主

有物資站，係葵興運動場，唔好氣餒，手足中有人被拉，大家小心咗

咁樣都好，唔好誤會樓主

之前有見樓主有義載嫁

提防提防 同學小心中伏

樓主有心啦 多謝你 不如就咁放喺到或者你派比啲遊行緊嘅學生哥

第一個感覺就覺得係鬼/黑警
中學生要小心喔
我就唔肯定你係人定鬼 希望我怪錯你

樓主小心洗頭艇

樓主你用加密法講個暗號出黎咪得囉

唔好推呀

正評咗先見到要 show 證，屌
仲有罷買麥當勞

唔知你真膠定假膠？
想俾人cap低你做新聞？
要幫人唔該你落去一個個問，唔好出post！
唔係想屌你，但下似用正確嘅方法做正確嘅事

次

又要show連登帳
又要show學生證

荷蘭鬼

又想屈人有錢收？仲要show id

thanks you!

oh

多謝老細

樓主小心啦
不推文既

下次直接落去派啦

要睇人個人資料? 學生咪信

大家唔好做驚弓之鳥 我明白大家都好有思考
樓主都係自發派下野 方法唔岩 味改善下
keep住呢個勢 要赢有幾難

要睇人學生證同連登ID,以套料多
咩人需要咁做呢 學生哥真係要提防下

其實

印象中好似喺其他post見過你提出幫人，所以都算信你
只不過係提醒小朋友需要有返D戒心，遇到信得過嘅人係好彩，但萬一遇到鬼或藍絲被人起底就真係大鑊⋯
所以都希望你理解其他人點解覺得有問題⋯⋯

補返

多謝你好心派物資同幫手
因為太多鬼，而你又要佢哋提供比較多資料
所以大家都比較敏感
希望你唔好介意
大家都繼續努力

Btw，唔好買m記喇罷食m記，唔好俾錢佢賺
D狗去食m記有六折咖

之前買落既 已經派晒比兄弟
下次買kfc,鴻福堂

唔洗唔開心啦
代佢哋多謝你
大家繼續努力

原來係你，多謝你尋日枝水啊
無睇po都唔知有呢件事，唔好灰心啦，始終呢段時間大家都會敏感
無論點，多謝多謝多謝！
因為都睇到你車上有幾多物資下，希望我嘅多謝可以成功為你打氣

多謝你地出黎就真 琴日咁大雨 ！

祝樓主一世平安

多謝

事緣係，泛民同葉劉去美國見議員，但似乎係比葉劉過佢一幢，代表佢地話唔支持通過。

依家唔係要追究泛民嘅責任，而係做risk management,我地要比到美國同世界知，我哋係要美國通過香港民主及人權法案去制裁唔單只係官員而係國家。

請大家share下，同時可以去嗰啲議員既twitter比佢地知我地既立場！

理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

謝謝

［救救西童 救救自己］

高登女神西童懷疑連日在社交媒體instagram上多次表達支持示威者及指責警隊而被刪除帳號，刪除原因不明，懷疑被駭客惡意攻擊所致。

今次事件有可能只係先兆，有理由相信網絡滅聲行動己經展開，「今日西童，明日自己。」

下而係西童嘅分身帳戶，請大家幫幫手去個post到留言@intagram引起官方關注，請Facebook交代事件，目標係一萬個！

原post:

還我西童！土共惡到連J 都唔俾你打

辛苦你巴打

btw 而加人心惶惶 大家咁警覺係好事來 唔好介意

樓主好有愛 支持你！

攞光環居多 不是真心想幫

M記咁樣出賣啲示威者 其實點解仲有人幫佢買券。。。

又冇人識我 , 有咩光環拎
6月開始已經有錢出錢有力出力有車出車
咁你又幫香港人做過D咩

直接去前線現場派, 最實際